鍾意邊個香港導演嘅戲代表你係咩人

林嶺東-憤青
王晶-弱智
吳宇森-死廢老
劉鎮偉-份人幾幽默
邱禮濤-窮撚
王家衛-MK
許鞍華-社會賢達
杜琪峯-死毒撚
不服來辯

小心俾支那01抄post

彭浩翔都冇，戇鳩

又係你

彭浩翔-細蚊仔

冇陳果

葉念琛 = 港女

偽文青

王家衛係藝術！

徐克呢？

羅守耀=有精神病

王祖藍同李思捷呢

成班鬼佬都mk

爾冬昇呢？

李力持呢？

鍾意葉雜碎？代表？

如果王家衛係mk
咁香港活地亞倫係咩？

呢個認同

因住被人屈支那人

黃子華呢？

王晶=黃精

黃子華－輕度弱智

羅啓銳張婉婷=文青